覺唔覺曼聯呢隊波係寧舍與別不同

我覺得係曼聯先咁與別不同，

就算佢地用幾多億買到啲咩世界級球員，

條中前場個個點樣獨當一面都好，

但係對親前列既球隊都會俾人㩒住打要泊大巴。

就算成隊巴塞班底搬晒去奧脫福，感覺都係咁，

一換波衫果陣廢味就出晒黎 ...

點解會咁？

靜啦3弟

最恐怖既係唔知鬥心山神出左幾成力

山神未適應英超姐

與別不同是
呢幾年用左好多錢
由雲鳩二開始 成日買

一堆x超 MVP z甲 最佳
世界級球員好像迪馬
但踢出來都係 唔湯唔水
(依家同利車 差3分 熱5分)

事實上除左迪基亞其他都係二至四線

系
無個夠班踢正選

車路士依家買果堆就真係二至四線
同以前比

好像咩巴克利果堆
(佢個拖愛神童師兄
依家英冠都踢唔惦 )

迪馬，普巴，山狗，mk 起碼呢幾件 去曼前 好多人認為係一線

下星期到你啦cos

屌你老母反撚夠未啊
尋日輸比隊垃圾已經好唔開心
一起身見到你班仆街煩撚住晒就更加火
屌你老母反獌狗
我都唔明
係咪曼前世殺左你地d老豆老母
大家和平共處唔得既
今年鏝黑成咁我地都無4出撩事鬥非

你個肉酸樣適應到其他人既奇異目光未

真心喎理性討厭

咪屈，我最憎班反獌狗

Because Man United Dick Law

樓主好波！

m子

就算搬埋美斯過黎
我都覺得曼聯會俾人㩒住打
點解會咁？

美斯廢姐，有VVD咪唔撚驚

同樓主一樣都係狗

你好屎波

有lmao串嘴咗好多

乜能呀你老母就狗

agger

有埋song真係可以後上奪冠

真 費sir走後搵番黎教波既都on99

全英超唯一一隊4隻腳球隊

認真討論啦

山狗心諗 乜我仲未轉會咩？

怪錯左蠍子恩

因為領隊係摩佬

費蛇之後就係咁啦

欺善怕惡
正宗狗性難移

無晒魔性，得惰性

點解？

之前笑人j歷史，玩金錢足球，笑人冇冠，笑人泊大巴。依家全部自己做返哂

唔好咁

痴線咁講野都有既

絕交算

神魔合一仲有咩難到佢

其實迪馬一開始好勁
唔知最後做咩

是其是

喂呀

近幾年啲進攻球員去到曼聯廢哂武功
迪馬，馬達，迪屁，lkk，靴里拉，mk......
福仔彈起一年都收埋皮

曼迷有得自己排陣買人 ？
我地有得排拎左英超+歐聯啦

之前咪三冠王咗

大麻B 上左電 講得咁好既？

山神特登輸 令熱刺同阿仙奴拉開距離
而家阿仙奴歐霸都冇得踢 最尾炒埋雲加
山神在下一盤很大的棋

球星去踢曼聯會平庸
變撚哂工兵簡單波踢法
魔性

係咪有巴爾,基沙士果d?

今年咪乜柒都冇囉，飛機盃都冇啦

見到鋼gum狗笑鳩阿狗我都笑左
可能仲以為自己隊波仲係以前費sir嗰隊咁勁
費sir走左咁耐,阿狗排名就高過佢地咁耐
唔係話阿狗勁,只係曼聯更廢

Cos 我屌你老味

我不嬲講野都有point

獌狗最鐘意貶低自己球員身價
1億普巴都只係岩岩夠踢英超既二線頭球員

美斯去曼狗咪又係比人禁住打

咩叫拖愛神童師兄

想問一問咁多位獌迷 之前大大聲聲話電話佬係佢地既人 講緊邊個電話佬?

我係鋼gum表哥
佢有少少弱智唔好笑佢

唔好啦

買返來果時就一線
打得唔好咪二線

弱智家族

魔性

Fifa18能力值就勁

逐個秤都勁

曼聯係廢呀
但第3-20都係垃圾

瘋狂燒錢,其實係幫緊倫敦人民報仇個美國家族

我地曼聯一人之下萬人之上

個種廢係廢到入心
根本唔關人腳事 就好似一個黑洞咁

以事論事姐

痴鳩線fifa曼聯絕對係game裡面最強個隊

同埋想講 獌狗多數輸比big 6之後都會 想要人地個領隊再貶低自己個件.

呢樣野真係冇其他隊見過 唔通就係魔性?!

之前有個post講利記都一樣
搬成對巴塞去利
都係會變到好廢有陣柒味

限米煮限飯仲想點

大家都認同巴係最強

自從費sir快走左之後，呢隊波真係悶到
雖然我係反獌，但費sir年代嘅曼聯真係好好睇，尤其係落後緊，一到60-70分鍾換人之後果度狂攻嘅氣勢真係好勁，一㩒掣就好好睇，但衣家....真係放美斯出黎都係一9樣

我地呢d小本經營球會仲想點，成隊波除左聖基亞，一個一線都冇，全部都業餘水準

喂 cos米串牙

限米煮限飯仲想點?

人唔笑，狗都吠

痴線 唔笑得咩
有反獌唔可以有反阿咩
班死阿狗柒足十鳩幾年都串過碼撚

ching 理性d
而加曼城超哂班
魔佬已經算係咁
唯一一隊威脅到曼城
以曼聯人腳黎講 鬥攻係不可能

清人腳又點唔好呀
平心而論 中場都好勁啦啵
普巴 MK Mata
翼又有馬斯亞 福仔
前又LKK
黎曼前唔係MVP就神射手超新星
早幾個傳會窗億億聲咁轟啦
人腳鏝係勁但獌都唔差
講到我仲以為摩佬教緊傑志打英超

Mk轉左山狗

唔係人腳唔好
係天價買完一線之後變垃圾姐
然後又話人唔夠班
獌狗要害死幾多球員

佢地講早兩年嘛
講到個個都二線
贏就魔性輸就人腳問題

我地阿狗唔會天價買辣殺

你地買唔買都冇分別

你地都係啊

收支平衡 上年三冠王
加執v92 嘅屎
友會利物浦又天價買後衛 抬高d 價
魔佬仲唔係限米煮限飯
以而加嘅人腳根本執行唔到魔佬戰術 達唔到魔佬要求
魔佬已經超班
今年仲有league cup fa cup r 聯 未出局
仲想點牙

唔睇user name差啲以為真獌牙

佢真獌

你班手足早排先搵完阿R fd做

yes

威脅？
你自己打出黎會唔會偷笑緊
比鏝城屌打+落後十五分

又釣到

買咗十幾年都咁西
我都想獌狗做到下隊阿仙奴呀

死獌狗咁撚廢

諗起一個講法

最聯差15分爭冠
利，車差18分保四

米奇老鼠三冠

咁我冇話利車熱唔係爭標分子 不過機會細d 咁lor

同埋D球迷係特別on9

我唔準你咁講

冇人夠你on9

冇人夠你肉酸

佢老母肉酸啲

續撚左約，仲唔博炒咩，
反正英超都唔夠哥狗打，歐聯唔夠西班牙果2隊打。
贏埋d飛機杯又係比人笑，不如比心炒撚左算

場場黑哨少林足球都冇事
我都想沙加做下個堅尼啊

開頭馬迪唔係冠軍最後一塊拼圖咩

呢隊波特別和平同有鬥心
球迷都特別有鬥心

屌你老尾上季阿狗咁撚黑又黑到D咩返黎呀

隊大麻隊撚懵你牙
咁講野

你老母邊夠你地黑啊，上場踢撚到傾殘廢咁濟，
咁你地今季又黑到咩返黎啊？

廢極都多英超過你

咁點？你地而家係廢，又丁歷史？
以前唔係好鍾意笑鳩辣殺痢丁歷史架咩？

點廢都第2 可況上場輸熱刺 唔係輸般尼矛夫呀 唔係輸史雲斯呀 收下皮啦7頭

又資格論牙？使唔使全季不敗先有資格笑你地啊？

哎喲，禾地阿狗試過，你地有冇？

上年三冠又唔記得左？
反曼係咪金魚黎咁快失憶

無講資格論 但如果講笑其他隊仲撚好笑 75m買後衛 腐後兩場失5 球 仲助攻比人

垃圾車 主場失3 球比下遊

咁其他18 隊仲好笑

成日彈班傻鳩無道理無理論出黎反獌

係咪中意韓國狗既人都特別on9

樓主開完po引戰又潛水

利狗係咁 都係阿狗好

屌你咁早

我不嬲凈係話曼聯對強隊成日俾人㩒住打咋喎
某幾個曼迷球迷又英超又三冠(包埋社區盾)黎撻人
個氣急敗壞樣好笑到

得啦得啦學沙基利話齋
喺身份證個名後面括住(英超冠軍)好唔好

做咩咁搶口

happy friday等收工✌🏻️

狗都要返工

返六日？

我點知你牙

nola 5日now

黑到場3比1返黎lor
上年你地都黑到個歐霸資格返黎
執撚到啦

我返六日 賤唔賤

俾阿狗㩒住屌呀
不過贏撚咗

1:3

獌狗仲撚好笑 75m買前鋒 廢前一場失2球 仲助攻比人

猁狗唔洗丁歷史都好過垃圾妓啦

記錄獌聯球迷的行為:
1.鬧鏝金錢足球 (準則:因為洗得比自己多)
2.笑痢狗j歷史 (當聯賽排名高過痢時)
3.笑人熱痢上聯賽頭4但無盃 (自己第6贏歐霸時)
4.笑阿狗歐霸料忘記前2年自己都係踢歐霸(有歐聯資格時)
5.贏big6時串過馬撚周圍笑人
6.輸比big6時話自己隊波無個夠班
7.當任何一隊現時排名高過自己 又突然懷緬過去 j番佢地歷史
8.全世界球星都應加盟獌聯 否則視之為無鬥心/貪錢

難怪每次都立於不敗之地
如有錯漏 歡迎補充！

係英超都叫入左10球左右

1.早年屌軌金錢足球，近年自己洗錢多，就話自己自給自足

獌迷開季前仲打晒j話買到個神鋒
乜依家半季有多入10玩都收貨啦
定係英超入10球就有神射手

好撚多都比反獌吹大 咁以家10球係咪收貨呀 仲要其他賽事都有波入

10球減番助攻人地個d

理撚得你
你進攻冇阿狗咁好睇

我係鍾意笑你班死獌狗牙，吹？

等你咁講好耐

獌有進攻過？

我都等緊你食多次kfc

係要好似利咁熱血 阿咁好睇 但輸波

細蚊仔

講緊49000笑人丁歷史而家自己係到丁啊柒頭，
懂唔懂中文牙？

我反獌個陣你地仲同緊蓋清搵yoyo通便啦

屌 咁曼近幾年係英超都好過7頭利阿熱啦 丁咩春

近幾年？邊幾年牙？
七弟個年牙？

咁就好笑 真係唔知你邊個 阿狗多on9?

你肯定？

屌 中遊球隊既球迷好撚肉酸 無point 又講曬資格論 又講細蚊仔野話中意笑 好撚心收皮啦垃圾阿 我係阿狗真係摺撚埋算啦

咁講到近幾年係邊幾年未？

孩童看見不相識，笑問客從何處來。

唔講唔知
岩岩google完先發覺2014到17獌都係阿下面

To: 所有軌 man shitty fan屎

反得耐會威d

話人細蚊仔威d

堅尼創造左賤種歷史里程碑啦

咁你講野係細蚊仔 唔係代表你細 你腦生草？

唔好再撚d智障
佢d好慘

利今季聯賽輸3場
曼輸4場......

好勁

佢真係好撚智障 講野無point

其實隻死阿狗係咪太子警署果隻

講返個事實出黎姐冇話勁唔勁既

佢on9 54理

但輸波都好熱血

阿狗多數柒 得部份迷雲係正常

點呀傻鳩 又要問候你媽媽？

55

咪比佢地班狗仔圍下爐

自己資格論唔夠人講兩條友係到人型蜈蚣，多把口有point d ga??

你仲慘
自已蜈蚣自已

所有Man shitty迷個腦都有問題

佢地2008 年前應該唔知足球咩黎

自己都未識打，身份證R字頭？

做乜鳩 細蚊仔

In English football, "The Invincibles" has been used to refer to the Arsenal team of the 2003–04 season managed by Arsène Wenger,[1] and the Preston North End team of the 1880s managed by William Sudell.[2][3] Preston earned the nickname after completing an entire season undefeated in league and cup competition (27 games), while Arsenal were undefeated in the league (38 games).

Where's Manchester United??

又J不敗季
悶唔悶d

我地暴聯白手興家，自己搵錢自己洗

上面班友吹到咁勁又唔見你地獌贏到曼城？ 人地猁咁廢都贏到喎

人地痢狗要折墮到用盧卡古？

根本人腳而家差成班
同你講都晒氣

記錄獌聯球迷的行為:
1.鬧鏝金錢足球 (準則:因為洗得比自己多)
2.笑痢狗j歷史 (當聯賽排名高過痢時)
3.笑人熱痢上聯賽頭4但無盃 (自己第6贏歐霸時)
4.笑阿狗歐霸料忘記前2年自己都係踢歐霸(有歐聯資格時)
5.贏big6時串過馬撚周圍笑人
6.輸比big6時話自己隊波無個夠班
7.當任何一隊現時排名高過自己 又突然懷緬過去 j番佢地歷史
8.全世界球星都應加盟獌聯 否則視之為無鬥心/貪錢

難怪每次都立於不敗之地
如有錯漏 歡迎補充！

中左6

又多個人酸三冠王

做乜話盧卡古折墮呀
開季7場入7球平紀錄嗰陣點解唔見班獌狗話盧卡古係二線，唔係神鋒嚟㗎咩

75m個力架暫時對前10名球隊仲未入過波 入愛華頓嗰場排緊16

你入狗竇post會見到成班獌迷話佢廢 控個波都唔掂，預判差，成日跳起扮頂

但出到黎就見就會見到佢地話75m入左10球收課

唔好再講啦，一陣班狗又會話盧卡古係二線未夠班㗎啦
Btw盧卡古英超入咗11球，朗隊入咗10球
朗隊是無辜的

入波多就daddy好眼光，入波少盧卡古廢
Daddy永遠不敗，抵佢有得續約

痢狗真係波台最撚柒，沒有之一

好撚醜
上面每一句都可以套臭痢狗落去

臭痢狗係咁勁又唔見贏到雞湯？？？

49000同辣殺痢世界大戰

你同班49000大戰咋

自己75m買返來講撚到係有人拎枝槍隊住摩狗個頭迫佢買啊

做咩咁緊張走入黎幫死獌狗spin去猁狗到啊?

獌咁勁又唔見贏到哈德斯菲爾德

唔洗理佢 柒到獌迷都唔想認頭嗰d傻鳩黎

睇一睇原來雖然獌狗依家排第二但輸波場數多過垃圾猁

都廢事quote佢
行近少少都驚俾佢傳染

打左針未牙今年

買個時就吹到天上有地下無
要前有前要中場有中場後衛有衛仲想點呀
LKK / MK / 山狗 / 迪馬 / 不能盡錄
黎獌前不知幾勁
咩LKK 2線都講得出 自己用得廢就廢啦

樓主死全家啦 又引戰

係傳染都染撚你老母塊臭閪啦
你個身仲漿撚住我篤精 d味啊乖仔

咁你要飲多d水

人地醜野唔拎出黎講
佢就沾沾自喜周圍唱自己啲精有味

有性病咪痴過黎啦diu

你 d精冇味就快 d去睇醫生啊細佬
稀溫溫，絕子絕孫

又嚟人形蜈蚣啊
屌你老母係咪要話驚㗎
又話唔 quote又要 quote

所以話臭痢狗真係傻上腦

唔想同你討論啲精咩味呀
死開啲啦性病佬

你lor 臭狗
開埋d 引戰post
道歉la

Cos我屌你老虎！

又改名

吹牙=.=

明明傾得好地地都要世界大戰 隻瘋狗死番出去啦

真心想討論

diu仲以為乜水

原來係琴清

hi

唔阻利圍爐

i <3 u

邊有圍

屌你分身？

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子
其實都是我一個人回的
不然我換個id發同樣的話給你看

唉

推兩下好喇

留番d位下場再推過

呢隊波打機就勁
現實成班人砌埋一齊踢到成pat屎咁

一堆屎砌埋一齊。。。

邊能個推

咪係

真

好廢撚呀 平時扮假膠又入戲 死獌狗嬲到露撚晒底喇
爆閘你就叻

曼聯呢隊波我老母教都有頭2

好驚獌騎騎下又墮馬

屌牙 崩牙狗

班仆街推唔關我事

推定先

仲有猁狗同車狗

up

一換波衫陣廢味廢到贏到死痢狗

唔覺

米推

環保

pish

振作呀手足

伊巴 花膠 迪馬 普巴 山狗 馬達 盧卡古 馬迪 舒乜達連
個撚個呢幾年買 至少個個都係其他隊j過 點解仲可以咁撚柒廢

魚拉突

Push

廢都贏你車狗痢狗阿狗熱狗啦

可惜做16郎👏🏻

可惜比16郎騎住

仆街在只係贏到死痢狗呢

喺聯賽繼續俾心機後上拎冠軍啦

預言家